【本土出產】有無人想（奇幻水晶緣）remake?？

《永恒傳說：奇幻水晶緣》是一款由香港GAMEONE遊戲公司最新開發的新型態3D角色扮演遊戲，不論是故事劇情、畫面繪制、戰鬥系統還是3D技術都達到了較高的水準。《永恒傳說》融合了東西方特色，在西方中古世紀的背景下加入了神秘的東方場景和建築，以及帶有鮮明東方色彩的NPC人物。遊戲中迷宮的設計兼具2D與3D特色，所有的角色都是通過特殊的2D卡通畫面加上即時的3D人物來表現，帶有濃厚的迪斯尼卡通特色。怪物們不但可愛，而且造型還很特別。

gameone 不了

Gameone晨早唔係十幾廿年前嗰間gameone